IZONE已經解散48小時 我宣布搶救無效

班韓飯點做野

係你個人搶救無效？

壽終正寢都唔掂

唱功方面特別有優勢的曺柔理(Stone Music Entertainment)活動期間一直嘗試作詞、作曲，成為SOLO全能藝人指日可待。

超越泰妍IU指日可待

希望樓主到時開翻個頭7PO